https://youtu.be/TBXQu8ORnBQ

又

dkdpz

啱啱去完佢演唱會

真